[長文慎入] 我睇左前度個Youtube history....

是咁的
話說前排我係街上見到前女友 而我唔知佢見唔見到我
諗返起 我同佢之前有一個共用既Youtube account
我就好少用 佢就櫴得搞 所以一直用到而家
前幾日醒起有個咁既ac 就入去睇下histroy
碌到落低 發現佢分手之後 一直聽住一堆歌 持續聽左半年
就好似個人手playlist 咁聽完又聽 但每一次都係由同一首歌開始
於是我放哂入我自己個playlist
(原本想係共用ac整 但都係唔打攪佢生活啦)
我聽左成晚 將歌詞砌埋 已經夠寫出我地幾年既高低起伏
就好似我地兩個人既勁歌金曲...

餘震 -- 你的吻像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引
少女祈禱 -- 當這盞燈轉紅便會別離 憑運氣決定我生死
怕發生的永遠別發生
完全因你 -- 從前的我 迷途失望
完全因為 重燃希望 感激你用心愛著我

井 -- 怎麼苦戀到死 先想起轉機 不必這樣收尾
垃圾 -- 被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕
絕 -- 還不夠絕望 還可更絕望
失樂園 -- 苦戀注定難 我已經習慣
大開殺戒 -- 若你喜歡怪人 其實我很美

夜機 -- 原諒今宵我告別了 活潑的心像下沉掉
全是你一生輕佻 無情地把我當玩笑
讓這顆心靜靜逃掉 情也抹掉
擇日失戀 -- 假使你也方便 選一週最後那天
想哭兩秒 都怕要到深宵三點 行刑可否改天
傾城 -- 熱情就算 熄滅了 分手這一晚 也重要
傳說中 痴心的眼淚會傾城
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

纏綿遊戲 -- 夜夜也沒有像 這夜那麼靜
是妳說從來無人 像我在做盡傻事
將來和誰 再講這段趣事
是事實並沒有真愛 或根本我未看透
男人信什麼 -- 就算以後見不到 沒法再後退一步
誰若先找到誰 隨便說句甚麼都可

披星戴月 -- 只因想到我們開仗
也因不懂去包容 才留遺恨在雪上
命硬 -- 二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣

只是太愛你 --
全首……

而出現最多 又經常最早出現既一首就係 C AllStar 再不再見 --
不斷胡鬧 不斷磨合 把青春用盡
今天我正預備 講一句再後會無期
太懂你至道別 而我相信你能看懂
抱歉要你哭 為著日後幸福 先狠心去講...
請你及早 能夠淡忘......
(算啦 都係全首)

佢對你好嗎? 如果你見到呢段文字 而你又過得好
可以用共用ac 睇一次 五月天 後來的我們 做記認 話比我知你過得好嗎…

返嚟我身邊啦 好嗎

死毒撚零舍多FF
聽下歌都可以俾你FF到咁多嘢

肉酸到你

叫春post

男人老狗成個女人咁嬌情

唔FF 就唔擺創意台啦

仆街，
男人老狗搞到咁撚肉酸

屌你個 Post 好撚尷尬

分左手咪撚搞咁多野啦屌
又話費事打攪人，又想相認，做乜鳩
人地已經有新仔，你咪搞人啦

屌咁似講緊我

你誤會左，佢講緊另一條仔

識新女好過啦

關我地撚事咩屌你老母

唔好諗咁多 純粹d歌好聽
我而家唔係失戀 但playlist中左一半

有啦
不過有幾個ex永遠係遺憾
佢係其實一個

佢以前好少youtube 聽歌
不過我都希望係巧合既

唔關
洗唔洗道歉?

同長輩去飲中茶，一坐低就玩手機唔叫人唔打招呼，全程可能只係斟茶俾自己，可能仲要長輩全程斟茶俾你，而你全程齋坐齋食，埋單更加當絕對唔關自己事 !

？？？

覆錯帖

花式叫春

大開殺戒 -- 若你喜歡怪人 其實我很美

陳同佳二世

不過而家真係會狂聽
慢慢喜歡你
字典與聖經

唔想聽慘歌影響自己心情
特別係朝早揸車聽 涼涼地咁 幾識嘆
塞車唔可以聽LMF 會好撚忟

分咗幾耐